sars你未大個無買樓唔怪你，幾年前無買bitcoins就係你問題

上唔到樓真係無得怪人

上期六合彩唔買3 24 40 44 45 49 上唔車唔好怪人

出細就有錢 咁怪邊個

出世
係咪買通咗閻王 夠醒未？

唔敢投資同唔敢賭係兩樣野

賭波算唔算投資？上年12月買依家仲未望到家鄉算唔算投資？唔小心比人爆左格算唔算投資？
無計，唔係個個可以做人中之龍，同埋樓真係最穩陣。

賭波唔算投資

啱呀 好多連登仔怨鳩老豆老母沙士時唔識買樓, 咁呢幾年連登仔長大啦 又做過d 咩咁叻叻☺️

作埋篇咩咩的歲月先再POST好無

中肯講，沙士買唔到樓真係唔怪佢，果陣個市唔買工都未必保得住啦。最撚惡頂係果種自己無乜成就又要求仔女中人之龍發大達最好比大份家用供佢果種，一早買0005收息好過啦，生仔托咩。

企硬唔好比，自己買5仔

咩咩妹玩SM?

Ok

身邊有唔小人係咁，我叫佢地兩老好聲好氣咪比啲，當正個仔女係基金就叫佢食撚屎，但都有好多心軟。

咁我真係有買到 即係我冇問題

知你入左咩院了

青松觀路15號

我唔貪心，已持有市值港幣二千大元嘅以太幣等變二千萬